每晚10點用唱k神器

光光光光復復復復香香香港港港，時時時代革革革命命命命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

起身屌西啦
屌完再屌呀吖吖吖

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。